你班垃圾愛侵力不如眾籌立侵侵國去光復美國

好柒啊你地，信燒山同大紀袁d垃圾，繼續睇大紀元同Breitbart，咩侵贏加州都講得出真係得on9仔先信。
好彩你地鐘意圍爐，唔係畀美國人笑死你地，雖然有部份已經係twitter柒出國際

放低負評之後，記得話好嬲好嬲

侵侵有排受，有排嬲

與其擔心trump輸左後佢D支持者咩心情，不如關心下民主黨無左共同敵人後內部幾股尖銳既勢力點處理，呢4年大玩身份政治造成既分裂部落主義又係要點解決，否則最後食返屎既都係民主黨自己